香港有冇玩kpgc10

香港有冇玩kpgc10？
同埋有冇車房識整？

LM

哦⋯⋯原來你講緊第一代skyline

香港有冇玩kpgc10

香港無玩 但香港有人玩

咁請問有冇車房識整？

來來去去都係整下副偈 我估整開GTR嘅車房都搞得掂 （申利 真係靠估

Ching係咪買咗 如果係 想八卦下大概幾錢到 小弟有機會都想買返部

有 石崗